新一代 iPhone SE 上市時間曝光！搭單鏡頭、僅三種配色

新一代 iPhone SE 上市時間曝光！搭單鏡頭、僅三種配色
文／記者黃敬淳 2019-10-30 12:05

知名分析師郭明錤稍早出具報告，認為暫稱為「iPhone SE 2」的蘋果新一代平價新機，將在明年 1 月投產，同時會在 3 月底正式上市，和初代 iPhone SE 的上市時間一致。

郭明錤並認為，儘管最終的名稱為何仍不確定，但 iPhone SE 2 預估會有 200 ~ 400 萬台的月銷量。

規格方面，這款新機將採用與 iPhone 8 類似的 4.7 吋螢幕外觀和 1,200 萬畫素單鏡頭，並搭配實體 Home 鍵，但處理器將升級為最新的 A13 Bionic 晶片，以及 3GB 記憶體。其配色則會有三款，但為與其他蘋果產品有些不同的太空灰、銀色和紅色。

郭明錤也認為，iPhone SE 2 將會升級天線設計，帶來更好的 Wi-Fi 連接速率，不過或許一切的重點，將是這款 iPhone 會是定價僅 399 美元起的平價 iPhone，和初代 iPhone SE 在美國的定價相同，只是後來其在台定價，則是換算台幣後明顯更高的 15,500 元。

除了 iPhone SE 2，郭明錤也認為蘋果在 2020 年的 MacBook 機型，都將汰換現有的蝴蝶式鍵盤，改用改量版的剪刀腳式，藉此提升穩定度和抗塵能力，同時增加打字時的鍵程。

《你可能還想看》

蘋果無預警推新品！新一代耳機 AirPods Pro 正式登場

不用抽 不用搶 現在用APP看新聞 保證天天中獎 點我下載APP 按我看活動辦法

又撚

你拎上年10月既野出來把鬼咩

鞭屍

垃圾post

3月底 又撚

拎上年嘅po撚班SE撚

d消息都幾凖

中哂

得日期唔準

中國肺炎